[隻狼] ⎝ [T] ⎠萬歲⎝ [T] ⎠

人稱dark souls召喚流大師
到底單機會死幾多次